====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: EURALENS  : IMPULSER UNE DYNAMIQUE Gilles Huchette  : L ' association Euralens a été créée en 2009 au moment de l ' implantation de l ' antenne du Louvre à Lens .
Entity Name (Type) :: Lens (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
EURALENS (LOC)
IMPULSER UNE DYNAMIQUE (ORG)
Gilles Huchette (PER)
Euralens (ORG)
Louvre (LOC)
Lens (LOC)
Total entitiy counts: 6

